屌夠唱歌未？

開po屌人唱歌嘅理由永遠都係：
唱下歌會有民主？
變雨革2.0
未贏唱咩歌？
對場運場有咩幫助？

你地諗下唱歌有冇令個運動倒退
明明件事可以繼續凝聚我地 點解要咁反對？
依家又唔係同狗對峙果陣唱
掉返轉問 唱下歌會唔會搞到我地輸？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913 ifc 12pm 願榮光歸香港

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

你開呢d標題都唔撚好得幾多
最撚憎標題黨

唱唔緊要但唔好唱完當玩完就得

而家仲凝聚唔夠呀?